拜登：美國若不加快步伐將被中國擊敗

國家主席習近平周三與美國總統拜登通電話兩小時。拜登在白宮表示，兩人對話良好，他又指，中國在基建等多方面投資，美國如果不加快步伐，將會被擊敗。

另一方面，繼TikTok後，美國司法部再宣布，暫緩就中國通訊軟件WeChat案件上訴。前總統特朗普政府去年以威脅國家安全為由，頒令要求禁用兩個軟件，被法院駁回。特朗普政府之後提出上訴。美國司法部表示，如今暫緩上訴，是要重新評估軟件有否真正威脅國家安全。

拜登等左47年，可能佢想等到齊頭50年先做野

佢意思可能係接受支那資金發展經濟

有弊燈e 4年好難唔被擊敗

算啦 咪又係d狗賊係香港成日講比上海 深圳超越

個司法部係鬼來. Peter Navarro話佢幫侵起左幾十條行政命令, 包括將中共變成犯罪組織, 最後比司法部卡死左

繼續保持良性競爭關係
繼續賣國

敗登做咗嘢啦
不過係幫支共做嘢

[兩黨共識]繼解除孔子學院限制暫停TikTok禁令後 拜登政府促法院暫停WeChat禁令

你阻住個地球轉呀diu

明嘅

又預告自己收皮。

美國玩撚完

真

敗燈都上埋都重未敗咩

赤共都自身難保

敗登真係人如其名
認輸師

言行不一

美國根本已經被中國擊敗了

加快步伐做乜野?
加快同其他國家抗共?定加快步伐將5G普及化之類?

如果你照中共嘅規矩去玩,然後要"加快步伐"
咁肯撚定美國一定會輸

加速死亡

又輸